\documentclass[ngerman]{scrlttr2}

\usepackage{basbrief}

%\usepackage[font=charter]{basbrief}
%\usepackage[font=droid]{basbrief}
%\usepackage[font=nimbus]{basbrief}
%\usepackage[font=roboto]{basbrief}
%\usepackage[font=source]{basbrief}
%\usepackage[font=wrong]{basbrief}
%\usepackage[font=  ]{basbrief}

%\usepackage[fontsize=10pt]{basbrief}

%\usepackage[hypercolor=green]{basbrief}

%\usepackage[layout=kopfzeile]{basbrief}
%\usepackage[layout=infospalte]{basbrief}
%\usepackage[layout=infospaltefett]{basbrief}
%\usepackage[layout=wrong]{basbrief}

%\usepackage[noaddress]{basbrief}
%\usepackage[noauthor]{basbrief}
%\usepackage[nobackaddress]{basbrief}
%\usepackage[nobackaddress, nofoldmarks]{basbrief}
%\usepackage[noemail]{basbrief}
%\usepackage[nofoldmarks]{basbrief}
%\usepackage[nophone]{basbrief}
%\usepackage[nosponsorlogo]{basbrief}
%\usepackage[nourl]{basbrief}
%\usepackage[noemail, nourl]{basbrief}

%\usepackage[oneside]{basbrief}

%\usepackage[pagestyle=beides]{basbrief}
%\usepackage[pagestyle=fuss]{basbrief}
%\usepackage[pagestyle=fussseite]{basbrief}
%\usepackage[pagestyle=leer]{basbrief}
%\usepackage[pagestyle=wrong]{basbrief}

%\usepackage[paper=a5]{basbrief}

\title{Brieftitel}

\author{Autorname}
\date{heute}

\briefkopf{Briefkopf}

\strasse{Straße}
\plz{12345}
\ort{Berlin}
\telefon{+49 30 1223344}
\handy{+49 177 1223344}
\email{abc@abc.de}
\homepage{www.abc.de}
\adresszusatz{Adresszusatz}

%\logo{testlogo}
%\logo{bttv}
%\sponsorlogo{joola-green}

\usepackage{lipsum}

\begin{document}

	% hier den Empfänger (\\-getrennt) eintragen
	\begin{letter}{Empfänger\\Empfängerstraße\\Empfängerort}

		\setkomavar{signature}{def} % Unterschrift (default: Name)

		\setkomavar{yourref}{abc} % Geschäftszeile: Ihr Zeichen
		\setkomavar{yourmail}{11.\ August 2020} % Geschäftszeile: Ihr Schreiben vom
		\setkomavar{myref}{def} % Geschäftszeile: Unser Zeichen
		\setkomavar{invoice}{2020-001} % Geschäftszeile: Rechnungsnummer

		\newkomavar*[Meins]{myadd} % Geschäftszeile: neues Feld myadd mit Titel "Meins"
		\setkomavar{myadd}{Inhalt} % Geschäftszeile: neues Feld

		\opening{Hallo \dots,}

			\lipsum[1-7]

			\section{Abschnittstitel}

			\lipsum[10]

			\lipsum[11]

		\closing{Mit freundlichen Grüßen,}

		\ps PS: Post-Scriptum
		%\setkomavar*{enclseparator}{Anlage} % für genau eine Anlage
		\encl{Anlage 1, Anlage 2\\Anlage 3}
		\cc{Empfänger 1, Empfänger 2\\Empfänger 3}

	\end{letter}

\end{document}
